（支援中大）警方昨射1567枚催淚彈1312橡膠彈380布袋彈

對學生就射幾千粒彈，721就搭曬膊頭，你班狗永遠都唔會有人支持

係香港人嘅，今日一係去cu,一係就開花

點止 2000幾粒呀

有d係一發幾粒

依然未攻陷中大

2356 好似係時間黎

亞洲isis 以後可以正名

睇完尼個數字
有沒人轉英文 twitter比外國睇
重點係打學生 校園

pish

2356枚係中大 呢個數字應該係琴日全港各區總和